{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 루마인펜션(비치썬라이즈,파티-퍼즈바 대여)"
    },
    "text": "ルマインペンションは心地よい朝を開くことができます。 ガラス窓から降り注ぐ日差しと海の風景が美しいルマイン。 ルマインは、鐘達里海辺の前に位置するオーシャンビューペンションで、ウドとギャンの間に浮かぶ日の出を見ることができる場所です。 長くて大きな窓の外に広々とした海が広がり、見るだけでも癒されます。 降り注ぐ日差しを感じながら目をこすって日の出の壮観を鑑賞し、軽いストレッチをして楽しむ海岸道路散策。 散歩の後は、1階のカフェでお茶一杯の余裕を楽しんでみてはいかがでしょうか？ 考えただけでも心地よい朝、ルマインペンションで幸せな朝をお迎えください。 全室オーシャンビューで構成されています。 バーベキューはできません。 ミント、ジャスミン、アイリスの客室は調理が可能です。 1階のラウンジを貸館することができます。 コージールームはスパが可能です。 スカイ、クラシック、リリーの団体客室は、メゾネットタイプをご利用いただく場合、使用料がかかります。 21時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 入室は1階のカフェ·チャットにてお越しいただければご案内いたします。 皿洗い、ゴミなど、お客様が遵守すべき清潔部分について遵守しない場合、罰金が科されます。(皿洗い:10,000ウォン、ゴミ分別:10,000ウォン)宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されています。 該当ペンションの未成年者同性の場合、保護者の同意書と現場通話後に入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルマインペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ルマインペンションは鐘達里海辺の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションの部屋から何が見えますか？",
            "answer": "ルマインペンションの部屋からは海が見えます。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ルマインペンションの特徴は全室オーシャンビューであることです。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "ルマインペンションではバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションのどの客室で調理が可能ですか？",
            "answer": "ルマインペンションのミント、ジャスミン、アイリスの客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションの1階のラウンジを貸し切ることはできますか？",
            "answer": "ルマインペンションでは1階のラウンジを貸し切ることができます。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションのコージールームでスパはできますか？",
            "answer": "ルマインペンションのコージールームではスパが可能です。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションの団体客室の一部を利用する場合、使用料は必要ですか？",
            "answer": "ルマインペンションのスカイ、クラシック、リリーの団体客室は、メゾネットタイプを利用する場合、使用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "ルマインペンションの入室時間に制限はありませんが、21時以降に入室する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションの清潔に関するルールはありますか？",
            "answer": "ルマインペンションでは、皿洗いやゴミ分別などの清潔に関するルールがあります。遵守しない場合、罰金が科されます。（皿洗い：10,000ウォン、ゴミ分別：10,000ウォン）"
        },
        {
            "question": "ルマインペンションでは青少年の混宿は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ルマインペンションでは法的に青少年の混宿が禁止されています。未成年者同性の場合は、保護者の同意書と現場通話後に入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 538
    }
}